[Switch] Pokemon Let's Go E/P 11月16日 | 正統新作2019下半年

「Pokémon: Let's Go, Pikachu! and Pokémon: Let's Go, Eevee!」
2018年11月16日 全球同步發售

Trailer

系列首次對應Local Co-Op

連動Pokemon Go

新配件, Let's Go 同 Pokemon Go都用得

------------------------------------

上面隻Game算係外傳, 融合Pokemon Go元素嘅新黃版
傳統核心向Pokemon RPG正傳將於
2019年下半年 發售

------------------------------------

「Pokemon Quest」 免費遊戲

Switch 版已於eShop開放下載
iOS/Android 版 6月預定

Trailer

Post 1

咁都另外開個post

好正

麻煩大家比奶粉錢

冇得用小精靈打怪真係有小小怪
我怕又係好似Pkm go咁要儲糖升Lv

雙刃頭槌囉 不過得波士用得
石刃岩崩以前嘈咗幾多年

睇完條片
係咪可以連go互傳小精靈？

ピカチュウ誕生秘話（1ページ目）｜株式会社ポケモン ｜ The Pokémon Company |

比較想知gen8會唔會有返道館

冇得用小精靈打…即係用訓練員打？

仲係冇道館即話奶粉都冇得你食

應該係Go傳去LGE/P個公園等你有得同佢地玩

訓練家拳

條片唔係有？？？？？

大門大獸

同埋兩個波飛埋去係咩概念
睇咁耐寵物小精靈都未見過

有力量寶石既

一個係當物理攻擊

雙刃頭槌都無100%

聽講係捉毒氣雙子用
捉完可以一個球一隻毒氣丸

特攻真係唔會諗岩系招
得技師同飛機可以撚下原始之力

定係第一個波吸精靈
第二個波吸第一個波
所以捕捉率提升

呢隻睇黎只係整D野俾你玩下咁
無上網玩又無得同野生PKM打
點睇都唔似會玩得耐

單機game 爆完可以封game
星之卡比咁

新prepaid card

係喎漏左 不過都係無乜人會配

有無得傳GO D色違過去先
如果有得傳隻黑色老噴過去小妹就濕曬

其實呢隻game有無故事
我驚係pokemon go咁無止境捉精靈打gym

冇網連係最大問題
至於同野生PKM打
我本傳好似都剩係練努力值個時會特登搵野生PKM打
依個反而冇乜所謂

點會無

咪舊黃版REMAKE
個故事應該都係咁長
捉完超夢夢就收檔

buff完先得80 仲要冇附加效果

菊石獸無岩屬技用 要配大地之力

但係同野生PKM打係其中一個重要嘅元素，取而代之係變左直接收服，真係好似少咁啲嘢
同埋151隻怪真係好似好少咁

UB01標配

其實應該話特攻岩系 只要有得學就會配

咪得個一兩隻

咦咁捕獲率係跟PKM糕?

呢隻暫時睇都好難玩得耐
分版本究竟意義何在

劉明

賺你一筆

特攻岩系用得落手嘅有幾多隻先

you will still earn EXP from catching Pokemon, as well as trainer battles

見到同pokemon go聯動就唔開胃

伊貝好可愛

呢隻都係玩干擾多㗎啦
雨隊都唔用佢

可以減手臂 正

大人的原因

有幕係手提mode捉怪

玩到打飛機都冇力

取代肥叉燒做吉祥物

班吉拉算唔算

所以唔係冇人配 係太少特攻岩

做咩啫，依隻根本係Switch版Pkm go

影帝版收益歸GF
伊貝版歸N記

勉強 但主力技係惡波

班吉拉本身就冇乜人玩sp啦

所以咪話慘

幾好,以前捉落埋精靈終於有地方用

冰光秒天蠍火放秒螳螂

班吉拉都唔識power gem

就算玩特攻 我懷疑石刃都大力過powergem

我剩係想過隻黑色老噴過去睇
不過隻驚睇落會伏
曬幾舊去買好似好不智

打唔中有鬼用咩

屌 冇玩到go

你會唔會咁大嘥唔玩石刃狂咬先

用黎陰人

真係陰到架
之前3巴打66隻火冰斑吉剋住左我打唔過

如果冇記錯秒天蠍係要升好多特攻

仲有天蠍架咩

色違老噴老友價一隻3舊

我寧願實實際際拎隻雙刀嚟撚
擺隻火猴出嚟你都估唔到佢開邊範啦

Hc 252 背心？

點解唔可以nds玩法咁

佢用眼鏡

定速專

2019嗰隻應該係

大師兄基本配置
下馬威 投擲

又係on9拋波game 得啖笑
出隻最原始既pokemon好難咩

正 結合go玩法都幾創新
希望本傳都係咁

下年出

咪整緊囉

有呀
你玩雙打既肯定唔知啦

好懷念gen4攞隻特攻專火猴氣合彈打鳩幸福蛋

本傳唔好啦屌…跟返傳統出新寵打聯盟算啦好嘛

幸福蛋驚物攻喎ching

玩火猴最爽試過對家換條鯉魚龍出嚟比我雷拳秒咗

2019果隻先係正傳
呢隻係switch版既pkmon go
不過塞埋黃版既故事入去俾你玩下咁

用特攻專草繩結可以確保秒海星，之用d人用幸福蛋以為擋到我

辣殺驚

我多數玩命玉
4攻玩剋屬 唔係你死就我亡

未入switch,希望到時有同綑版買

老任咁識cap水
到時應該會出埋伊貝特別版

講下隻手機版先，
有冇人見到堆格仔版pokemon完全唔開胃冇興趣

【懶人包】《精靈寶可夢》新作發布會重點及 Q&A 整理

1. 《精靈寶可夢 Let's Go！皮卡丘 / 伊布》基於是黃版為基礎重製的作品，對應平台為 Nintendo Switch，2018 年 11 月 18 日全球同步發售

2. 本作中只會登場初代 151 隻寶可夢 + 阿羅拉型態 + 1 隻尚未公開的全新寶可夢

3. 本作無法與野生寶可夢對戰，遭遇野生寶可夢時選單依序為「收服、道具、幫助、逃跑」，其中收服採用了 Pokemon GO 的方式，不過依然可和訓練家進行對戰

4. 本作無法透過網路進行對戰、交換寶可夢等，不過可透過兩台 Nintendo Switch 主機進行面連

5. 寶可夢跟隨系統回歸，並延續了類似於《日月》的騎乘系統

6. 本作可透過 Joy-Con 手把進行單機雙人協力遊玩，包含一起收服寶可夢及和訓練家對戰等

7. 本作保留了 3DS 系列作的寶可夢觸摸系統，並且可替皮卡丘、伊布等寶可夢換裝

8. 玩家可將 Pokemon GO 的寶可夢傳送至本作，但並不會影響本作主線進度，而是傳送至名為「Go Park」的小設施進行互動

9. 遊戲上市時將同步發售額外配件「精靈球 Plus」，除了可作為手把收服寶可夢外，亦包含 Pokemon GO Plus 的功能

10. 如《XY》《日月》核心玩法的正統新作將在 2019 下半年問世

我其實唔係太鍾意用氣合彈，D大陸人叫佢RP彈真係好貼切，關鍵個陣真係會同你MISS

【官方】『寵物小精靈 Let's Go ! 比卡超 / 伊貝』介紹影片

港任Trailer

你不如話以前金銀水晶，以前xy版都好大格

攻: ゴウカザル Lv.50
防: ハピナス Lv.50
ダメージ: 204〜242
割合: 61.8%〜73.3%
回数: 確定2発
急所ダメージ: 306〜362
割合: 92.7%〜109.6%
補正: (ダメージ補正なし)
技: きあいだま
威力: 120
タイプ: かくとう*/特殊
特攻: 234 [拘眼]
特防: 155
最大HP: 330
天候: (ふつう)
相性: ×2

打0特防幸福蛋的確係確2既 但兩發RP彈命中率得5x%
你地d配招全部都好old fashion

老老77 我覺得隻new special pokemon會係特別版伊貝進化

單機真係有d搵笨實

龍伊貝

Pkm go玩法洗鬼買隻game咩

本作無法與野生寶可夢對戰，遭遇野生寶可夢時選單依序為「收服、道具、幫助、逃跑」，其中收服採用了 Pokemon GO 的方式

點幫

搵2P幫打

飛都有機

運氣都係遊戲嘅一部份
同埋當年都係想針對海星砂河雷鳥呢d嘢諗出嚟

可能普通type

好感動有人傾對戰

話到明係gen4

蟲伊貝

用RP彈打雷鳥

必買

不了

有生之年會唔會有鋼伊

好大進恥鬼，好得意

如果有格伊會係咩樣

諗起之前張惡搞隻耳仔變左💪

參照其他4隻腳既格鬥系

70威力覺冰過半好似
求鳩其火放都應該一半

出左喇

水馬一家

有冇四大天王

好似冇講係阿羅拉型態吧
剩係講151+部分阿羅拉精靈

比返初代四天王我

始終覺得終極紅寶石好玩
xy 當時睇完動畫玩
日月都勁正
其實冇 switch
BTW, offtopic

發售日期係11月16日

最唔中意打龍系
對面mega血翼飛龍下下秒我

瑪狃拉

睇怕都係想用呢個version 測試下大家對新畫面嘅意見
同埋go要用嘅技術相比傳統模式一定多左，例如體感同mobile 連動
試完咪考慮返正傳點整
所以呢隻驚感該只係試玩版
但收你錢

啲四大天王好無存在感

三國無雙8

想拉班go客打劇情就真
揀黃版就係要食20週年條水呃班老粉

都要等多D資料
不過拔走網絡元素我覺得真係敗筆黎

應該係比卡超新進化
前幾日有個架仔話佢阿哥係老任做講既野同今日出既野都中晒
入面提到有新比卡超進化

咁又唔同講法，當時係技術問題所以整到大格，
但依家係專登整到minecraft咁，見到隻比卡超真心冇愛

比超 影帝 雷超

仲有得進? 新設定呀?!

比卡超超進化

美術風格既野
唔岩就唔會接受到

冇人講個pokemon quest ？
我覺得睇落勁好玩wor仲要免費
我本身又鍾意d pixel嘢

同智蛙黃昏狗一樣

部機係屋企
返緊工冇得down黎玩住

垃撚圾

好似話初代原本係諗住 影帝 雷超 ??? 有兩段進化, 不過最後cut左
咁隻??? 依家可能會變成新既分岐進化

睇埋玩法囉 不過老任淪落到出手機game都唔多睇好

冇野生對戰

手機game一早出緊啦

記者會錄影

Pokémon 2018 Video Game Press Conference

正傳應該唔會用呢種風格, 什至engine

錯少左 佢話都有新 Eevee 咁可能無比卡超了

我覺得還可以, 變左粒野都幾有特色, 反正都係D外傳小遊戲, 變下外型我又無咩所謂

點為之淪落先
家用佢KEEP住有貨賣
手機果邊成績都唔錯有D仲有獎拎
如果咁叫淪落咁FUCKONAMI呢D咪就執

正傳一定係用依個engine

無得互傳其他版本，得pkmon go
做得孤兒仔

pokemon shuffle, pokemon go, 棋, 養鯉魚王, 都幾隻啦, 多方面發展下都好既

同智蛙一樣短暫進化都仲有機會
永久進化就真係0機會

淪落真係唔係幾貼切
講到佢退出家用機市場咁

好早打馬志士果陣已經堅持唔會進化

屌 隻lets go都好意思出嚟收人6000 yen
執柒咗佢啦老任
做廢中廢老市場

雷超又被逼害

有畫面都值6000yen啦

隻恥鬼咁大隻我覺得值

黑歷史

見到野生精靈唔洗打直接捉
又嚟拋波遊戲

Let's Go 唔錯

Eevee

呢樣係我最唔鍾意pkm糕嘅位

Edit @ 04:36: It was previously reported from the Q&A at the conference that the game would lack online play. This turned out to be a mistranslation from the journalist in question

Source:

將『精靈寶可夢 Let'Go』系列作與『精靈寶可夢 GO』的寶可夢交換系統將會在遊戲劇情進度達到一半的時候開啟。爾後，玩家就能自由的交換兩部作品內的寶可夢

在『精靈寶可夢 Let'Go』系列作中，只要寶可夢有著一定程度的大小，玩家都可以騎乘牠們。

冇對戰真係差d

無得騎波波飛

點升LV

點解唔加埋木木梟
公平咩

local對戰應該有
可以撚死玩go個班mk仔

冇得打真失敗

捉寵同打trainer

騎小磁怪

唔知老任諗咩
自問Pokemon死忠
pkm糕個玩法開頭係有新鮮感，亦有啲重拾細個捉精靈嘅感覺
但捉到鹿唔識脫角
無得玩家之間對戰、無得打野生精靈直接捉，令到好多pkm fans慢慢都唔玩，變咗廢中廢老拋波遊戲
點知佢而家仲要將佢個玩法出落正式game
見到上面咁多人吹奏 應該係我同時代脫咗節喇

諗起之前pkm糕啲精靈短暫變8bit版，啲廢老日日鬧話好樣衰就躁

咁樣捉法邊有癮#

而家個個屌
出個陣實炒到上天花版

吹奏

直接跟go果種捉法

Sorry其實我講「重大情報解禁」個post啲人

你追哂POST未

依度咪重大情報解禁post既#2 lor
你即係話晒我地全家姐？

FF你做乜吹奏

我係話在坐各位

驚d人唔睇標題，正統新作2019下半年

我講依隻game 3個優點：
1.pkm得151隻精靈 依隻有齊
2.有中文版寶可夢 貼地
3.黃版係最好玩既pkm版本
4.Go玩法 唔洗用腦 正

3個？

係喎
D初代撚射左未

刀背打可以收皮

有第152隻同埋亞種，變晒數碼暴龍，不了

希望大家用返正名
皮卡丘

肯定咗有新伊貝
外國有盤口買咩屬性未

sorry 鄭重道個歉先

粒精靈球會唔會又炒

入驚再課金比老任買勁波捉怪。

大家都係pokemon fans

死開啦

咩姐 首神你幾耐冇開過機

前幾日先記得要入瑪夏多code

再唔入過期喇

入左了

oh

點解又多種講法既

可能問/答者都confuse 左local wireless/WiFi?

我真心覺得健美超設計得好正
官方採用就正

兩個玩家圍一個npc

一開始好似係translation server error

有返online battle 同trade就唔同哂
斬online元素真係on9到gf都做唔出

其實vega個作者好多寵都設計得幾好
紅唇娃土龍弟弟火葱鴨進化
仲有毒氣三子

Engine 都唔用咁咪又要整過

近年pkm已經完全走小朋友路線
依家個風格fit哂

我估engine會用返
雖然佢話2019唔係依隻既加強版

就好似xy, oras, sm/usum咁
唔係加強版但用同一engine

我都咁諗
所以咪話試玩版
應該試下個engine 表現睇下點optimise
之後就到正傳了

垃圾Go咪又係連登仔話冇人玩，但一出街咪又係見到個個拎住部機去打團戰

正傳如果無得打野怪同埋D值變哂做CP我真係棄驚呀

諗唔到GF唔用個engine既理由

正正經經整隻黃版remake唔好咩
加埋d垃圾go

隻lets go=黃版remake 又係得151
加啲唔太會用到嘅野 又當新game賣
而且關東已經玩到厭 真係要remake嘅, dp都好丫

都做得打訓練員
做埋打野怪其實都唔差得幾多

冇玩pkm go好耐
go已經出到dp?

pokemon粉絲點都g持
屌垃圾既記得到時唔好跟風玩

11月先出，得一段片就講到玩晒成隻game咁，成班高手

應該話諗唔到gf唔用依個engine仲有乜出路

睇返記者會,官方好似無話係黃版remake,話係inspired and based on yellow version
唔知個故事會唔會跟返咁detail就真

你荒死佢唔會出金銀繼續去咩

其實個engine響3DS上面已經做得好好
而家個畫面只係再做強化
無咩需要改

GO度DP神獸都已經出埋
四代實裝只係時間問題

呢隻就真係有保留

畫面

搞人D毛

出隻高清remastered 先啦屌

依家直頭高清remake

雖然佢地整D 3D真係有D膠
但GF如果做到唔LAG既呢種畫面
已經算係咁

其實有R就至少一定有當年個故仔先

未定喎，一人一信啦

有撚用

終於等到黃版復刻
雖然改左模式但take my money

細個拎住部磚玩既第1隻就係黃版
點都買

頂住癮先
買switch就係想玩pokemon

人唔笑狗都吠

啱啱上YouTube睇人玩隻quest
app game黎講唔差
可以用黎過下日晨

正呀

唉中伏 quest冇得轉返英文

永續圓廣

粒死人波只係平隻GAME1000羊, 買埋粒波同買兩隻GAMES冇分別

外傳game算好滿意

唔滿意佢出雙版

時之探險隊 闇之探險隊 空之探險隊

In our Q&A with Masuda he confirmed that there would be online trading and battling.

話說竟然唔順手講埋探險隊
照計都差唔多

正路係今年出

很好

發售日你想要一隻都搶到仆街

PokeQuest 啲鯉魚王都係戇鳩鳩唔會打你

好唔好玩?
部機唔係身冇得玩住

磨下時間唔錯

都OK 嘅
行體力制
戰鬥類似warcraft 個種玩法
三個小精靈一隊 入左場會自己行同攻擊
你再可以揀技出 有COOLDOWN

基本上每打兩場就會有可以新寵
唔夠打就打返前面啲關升level

同埋好似有色違

體力制點玩法
回幾耐玩到幾耐

入一場扣一體
暫時有5 體
好似20 分鐘回一體 not sure

講左雙版本有咩分別未？

switch版都要體力

唔support in-game 30s 拍片

free驚正常丫

Go send 寵去Let's Go 係真係transfer 定係純粹係個公園到玩下？

依家好似又唔同講法

未知

圖騰

咁可能係冇得transfer 然後繼續行版本限定寵？

更正：30 分鐘回一體

面對面可以
回歸gba年代

咁好似電話玩好d
switch轉game要kill app

我話go 冇得transfer 去lets go
因為GO 可以捉哂冇限定

唔係可以wife連機咩？

首先你要有wife

換妻派對?

shut up and take my money

電話有得玩未

屌你老母一早棄撚左PKMGO

比卡超同伊貝版有咩唔同

Name: Poké Ball Plus
On sale: Available November 16, 2018
Package contents: Poké Ball Plus, USB charging cable, warranty
Size: 48mm diameter (not including protruding parts)
Weight: Approx. 65g
Internal battery: Lithium Ion 220 mAh*
*Battery is not removable. If replacement is necessary, it can be replaced through the Nintendo service center (online) for a fee.
Battery life: Approx. 3 hours. (can be charged using the Nintendo Switch AC adapter HAC-002)
Sensors: Accelerometer, gyro sensor
Other functions: Vibration, sounds
Sold by: Nintendo

3個鐘
仲念住買

嘩
真on9

搞咩咁細粒電

可能真係我太真心
都岩既,個波咁細粒,粒電可以有幾大呀

佢比你當手掣用
即係玩3粒鐘就要轉番joy con

我係怕佢係街玩都焗你拆個手製出黎

唔會蠢到廢左手提mode既

咁嘅價我買多對joycon唔好

作為fans
都會買既
但真係好on9

學PKM GO 掃MON扔波

fans更加唔應該縱容

我念住入隻野落去帶出街當飾物咋,得閒冇事聽下佢叫
如果係咁應該d電用得冇咁快既

舊野幾錢?

5000羊

得伊貝吸引..
感覺隻Game好hard sell pkm GO

個價都有D尷尬
差少少買到JC/PRO掣
如果香港賣~300蚊都可能會買

中文官網

※在『精靈寶可夢 Let's Go！皮卡丘』和『精靈寶可夢 Let's Go！伊布』中，寶可夢的種類和出現率各自不同。

出得雙版本,你懂的

冇野生pokemon...超唔方便

佢意思應該講打姐

Can You Breed Pokemon? What About Competitive Battles?

There is no Pokemon breeding (and therefore no eggs) in Let's Go Pikachu and Let's Go Eevee. Though battles against NPCs and other players follow the same turn-based format as the core Pokemon games, it's not yet clear how stats work. That means that competitive Pokemon players, who rely on breeding Pokemon for good IVs (individual values, or starting stats) and training for the correct EVs (effort values, or stats earned through battles), may not have as much to work with in the Let's Go games. That said, Masuda did mention during our Q&A session that the Let's Go games are like any other main Pokemon RPGs in that they're both "accessible" but with "depth" for those who want it.

The official competitive Pokemon series, the VGC, is currently played using Ultra Sun and Ultra Moon. When asked what game players will be competing in next year, representatives of The Pokemon Company did not comment.
佢講係真既話, 咁呢個應該只係一周目既爆機game黎

睇錯,原來有,自膠

可以繼續係usum生蛋

唔好抱本傳心態等呢隻game
一定失望

我係抱住睇下GF個引擎整成點既心態

其實唔係全部小精靈玩家都係比賽向
刷勁iv 配技對戰真係唔大興趣
真心覺得有story mode + pokemon go + 正常打npc系統好吸引

唔好咁大期待
依家連有無正常4招技 帶6隻對打都唔知有無

本傳嚟講要求應該係二週目冠軍lv70up
我多數玩到全神獸+二週目制霸就當爆機

有4招 6隻就唔肯定

段片睇到有四招技

4招技應該有，你睇條片1:10-1:20咁上下時間有個畫面閃過，見到對方有四招技可以用

有
你有冇睇片架

唔洗返工咩

有啊
有6個精靈球
除非只係裝飾

做fans做到你咁唔忠心

下一個消息係可以用Joy-con 擺動作岀Z招

呢樣2019出果隻應該都幾大機會

無圓柑球佢點會上心

都好正常啫 joycon都要叉啦

joycon一次用好耐

我已經練晒最基本嘅18隻舞

我認輸

球體產品，擺電池係好撚麻煩
需要都覺得3粒鐘少咗啲

Pokemon quest都幾過癮

隻Pokemon quest見大家都讚

龍珠都有龜波

幾得意

我on咗比卡超 唔比佢進化

睇嚟要為咗隻game買switch

唔買 等19年11月先買

Xbox Kinect

買switch唔係為咗pokemon為咩

有得手機玩WOR
應該會DL

而家係switch玩緊 唔知有冇得連電話

唔係話唔同ser咩

mario

Zelda

唔想理垃圾go

wtf

太消磨意志

邊道有得訂英文版，唔想見到封面啲中文字

美版/歐版的話問大少少既game鋪會肯幫你訂

amazon

罸你重睇特別篇

又唔係話逼你link go

london有冇平驚舖

點解你唔問local

今次新作冇咩好討論

開返黎睇下咩景況
又幾搞笑

賭J預測
新果隻pokemon會係下年電影嘅配佈
然後可以係下年11月果陣同正傳連動
比隻幻獸上正傳

跟多條

隻Pokemon Quest 其實玩落都幾好 但電話同switch 個ser唔同 唔知留喺switch定係等電話好

唔係比賽向/生蛋向既人本身就唔會理iv 配技, 改唔改呢堆人都係度
pkm可以出名同生存到咁耐, 培育對戰既機制係一大原因, 被呢樣野吸引既人係好多, 跟go廢哂abc值真係失色不少

最緊要2019唔係好似呢餅GO2咁就得
不過我都會買黎過個story既

iv 配技係延長遊戲壽命用既
如果你話story mode唔練得寵 要爆左機先俾過bank 用800隻pkm黎對戰 我都好ok

可能隻新怪係switch樣

即係點既樣

Let's Go 個精靈球幾時有得買

洛托姆（Switch遊戲機型態）

拎住部Switch 玩幾累下
不過都係玩Switch 版
電話Game 太多

成個pokeball plus掉出去

仲可以有唔同joycon顏色

但體力制用switch好唔方便

連Gym都冇就真係收皮，都唔知叫唔叫remake

都未講

一路追post就見到呢集冇乜冇物，
又話唔係remake, 係inspire, 真係有啲驚

佢地當係正傳

好勁

掟波 不了

唔會呀 官方自己都話係根據黃版remake

一定有gym啦 啲地圖都係黃版黎 go都有gym

唔知有post討論pokemon quest既, 玩完體力而家等緊

故事形式Pokemon go
然後順手用埋個模組出正傳rpg

pokemon系列點都會買
之前隻pokken買番黎無玩過

話晒有伊貝版
多咗嘅新精靈會唔會係全新伊貝進化

屌笑左出聲

阿羅拉的樣子

巴哈: Nintendo Switch 《精靈寶可夢 Let's Go！皮卡丘 / 伊布》總監增田順一訪談

媒體：交換和戰鬥除了面連之外，可以連上網路對戰嗎？
增田：可以。透過 Wi-Fi 上網。

Full Interview:

捉PKM 一定要用手揮?

唔洗打怪升lv

唔同色唔同屬

btw 之前xy比卡超叫聲改叫自己名 今作開始伊貝應該都會改埋

至於下一款「完全新作」將會帶來更多「攜帶性」的體驗，我們有很多新點子正在醞釀當中，請期待日後的發表。

好想知黎緊正傳點樣 有更多「攜帶性」的體驗
捉寵要出街捉定係打道館要出街打

可以帶出街同人對戰trade寵

由奇異種子開始不斷有新精靈
能力 招式 屬性 甚至樣都不停改
對戰系統不斷更新 最強精靈 最弱精靈 不斷交替
但有一隻精靈 而且係唯一一隻 地位完全無變
過去 現在 甚至將來都會係初代玩家心目中既

唯一王
傳說由no.136開結 至今未結束

呢度有冇唯一王FANS?

你是我的眼巴

媒體：電視模式是使用 JoyｰCon 體感來捕捉寶可夢，那攜帶模式下要怎麼捕捉寶可夢？

增田：攜帶模式下用陀螺儀對準寶可夢，按下控制器按鈕丟球。之前也想過用觸控滑螢幕，但 Nintendo Switch 單手拿主機不太穩，後來沒有採用這個點子。

2019年嗰隻起Switch上市前已經開發緊
唔會好似LG E/P咁融合Pokemon Go

其實唔郁野生對戰同數值 淨係捉寵要掟球 應該都接受到

唯一王係咪火伊貝
唔知有冇記錯

yes

Pokémon Let's Go, Pikachu & Eevee vs. Pokémon Yellow - Graphics Comparison

呢度未見有人post

雖然流流地

巴打們會買咩版

問全部fd都諗住買ebay版

伊貝

條女話買比卡超版

why not both

得單機，不了

伊貝版

有online battle /trading

嗰篇Q&A譯錯但瘋傳

即係又係一開始得151 一周目之後有哂全國圖鑑?

應該就無啦

一係伊貝之後進化唯一王

有陣柒味

買齊是常識吧

隻game得雙打？

實比啲仆街炒

炒既話買多隻jc仲好
其他game都用得

手提mode有冇得再連多隻jc?

最多咪炒一個月，之後揾鬼要咩

Q.「従来の通信対戦・交換はある」とのお話でしたが、こちらは、オンラインで世界中の人と繋がれるような、通信対戦・交換、という認識でよろしいでしょうか？

A.インターネット及びローカルでの通信対戦・交換は可能です。但し、『ポケットモンスター ウルトラサン・ウルトラムーン』までの、バトルスポット（レーティングバトルやフリーバトル、オンライン大会など）、ＧＴＳ、ミラクル交換といった機能ではなく、もう少しシンプルな機能です。内容については後日ご紹介いたします。また、上記の機能を使用するためには、9月より正式スタートするNintendo Switch Onlineへの加入が必要です。

Switch TV mode做到嘅野 = 手提mode都做得

5g,冇玩

佢話唔可以當普通joycon用真係得啖笑